時事台比波台狗班藍C帶晒風向當狗撚冇人講？

理性討論 韓國人係咪天生有性格缺陷？ 韓粉係物以類聚？

#123 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

港毒之父
大家自己起底
開親時事po都有大量波台狗(bulltai9)推po
次次上晒熱門呃like
冇人理？

而家直情開po直屌韓國人
用n號房攻擊韓國人
擺到明係攻擊 victim
大家真心想比班bulltai9操控時事台？

推

拉

樓主好波

不如數下日本JPOP流行文化點屌打KPOP

#131 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

港毒之父攻擊n號房victim

push

cls 呢啲人不如死咗算

屌你幫推la
一人一次

PR公司

睇完幫推
光復時事台

屌樓主廢到
唔夠做要吹雞

bull tai=藍C賭波狗分化師

活抓一隻波台狗

我心在時事台我家下為手足好ja

時事台比藍C當狗撚冇人理？

樓主點睇娛樂台冇人幫你拖？

bull tai 9=藍C廢老

留意左好耐
最近時事台屌白左屌黑人
依家屌埋韓仔
想引導輿論?

明明ccp係Twitter日日比人車裂緊

樓主想分5毛其實唔難
不嬲玩法係打8964
其實都好多玩法
貼圖ccp最唔想見到既圖其實都得
但發覺連登仔好少用圖回應

條友on9黎

時事台班靚仔比人當係分化工具使都唔知

我一個人分冇用大把波台狗互相推po上熱門呃like

靚仔喺度

其實愈理佢 佢愈高興

靚仔咁遲至到

入波台開po啦，留係到圍爐為乜

我要打撚到佢班波台狗變成時事台既敵人

我好努力寫post架，但全部沉底
反而熱門好多9唔搭8

今晚留真生日 懷疑佢係想spin走呢個大日子

你P牌加冇人喺你一開po就衝入黎推

留真同我個fd一樣生日

港父係中國人嚟佢成日上微博

推撚到佢條大陸佬仆街plz

可能係因為你唔夠努力

Feel到樓主對住部電腦嬲到㷫烚烚

我follow你 得閑幫你推 我開膠po唔駛理我

Twitter有高級網軍就算睇到64圖都唔會好大反應
不過唔知連登果啲點

連登呢班波台9
連登原居民黎點同佢玩膠

放棄

時事台熱門位好難爭

突然間覺得好感動🤕

娛台比bull 9出征咁幫拖

樓主啲po一啲都唔膠

我專登膠🚬但是還放不下

睇佢個名污名化獨做毒
就知係五毛狗

你哋娛樂台內鬥？

🚬🚬🚬

比波台出征娛台

理性討論 韓國人係咪天生有性格缺陷？ 韓粉係物以類聚？

試下周圍貼link

認真 參考下我

港毒經營左個AC好耐
本身都有其他post有人fol
想有人睇就要好似KOL咁
經營好個AC

對得住手足
Approved

樓主借個位嚟置頂

港父係pr公司黎

佢每出一個post
微博就經支付寶過￥0.7俾佢

依件波台手足來 咪比人撚啦大佬

我可以證明貓貓係娛樂台嘅

友蛇義氣伙記

曱甴扮呢扮路 真係無謂

樓豬係愚台唔夠講出公海吹雞😂

樓主開既post

有冇Pr公司請人==

手足已成condom！！奈子雙馬尾Q到咁冇人講？！

港父開既post

痴線！ 渴望回歸中國系列

小粉紅完全唔敢面對 Bill Gates 講台灣是一個國家

死pr9想分化手足？？？